知唔知邊個角色作嘅歌詞最深得細路歡心？

唔係陳詠謙

係tamama，因為tama歌詞

10/10

。。。

-10/10

正皮呢，得一個正皮，就係我自己俾自己嘅

關細佬咩事

11/10

細路呀，打少啲丁啦

垃圾

咪正皮咗 咁心急嘅衰鬼

2/10, 再多都係同情分

評已正

多謝你鬧陳詠謙

唔make sense

咁關細路咩事

夾硬咗d

細路冇話鍾意

再同情我多啲ok?

因為他媽哥池得細路先玩？

再嘈到我夾你

唔掂 不過正評你

呢個好笑啲

創意--10分
好笑--1分

平均：10分

曹永廉